想問下台灣在港人心中地位已經無十年前咁高

十年前台灣娛樂圈堆咩野棒棒堂飛輪海五月天那些年
今時今日仲有無人會睇台灣藝人?

以前台式料理好多人當高級料理,今時今日全部都食韓國公仔麵,韓式燒烤

台灣人既質素在港人心中都下降中

最緊要係以前夠膽寫篇野話台灣唔好,好多香港人會玻璃心(因為佢地鍾意台灣)話你係五毛

最段嗰段你唔講唔記得

以前香港後生好鐘意台灣既綜藝
而家台灣流行文化倒退曬

台妹地位冇變過

其實可能無下降,只係香港人轉哂睇韓國綜藝

同香港一樣
已經冇左向外輸出能力,
再加上新一代係鐘意韓流多d

開開心心屌你老母

十年前都冇人當台式料理係高級野囉好冇

台式野不嬲都係sell信仰 本質上都係下欄野
以前既仙跡岩/仙踪林 宜家既茶木
仲有戇鳩鳩既台式飲品 有真既奶茶唔飲 走去飲化工合成野
不過班對象消費者黎黎去去都係果班人

如果調轉題目港人係全世界人心中既地位

人地對你既人格判斷
分分鍾衰撚過非洲人
正係諗下自己係香港人都已經尷尬

你以為,十年前啲人食肉燥飯好似自己好型

台灣野 不了

唔係講依樣

只係諗番十年或者2010年前後香港人親台灣情況同今時今日真係相映成趣

而家提台灣只會諗到新北市

十年前2008台灣娛樂圈係周杰倫
十年後2018台灣娛樂圈係周杰倫

台灣同香港一樣 青黃不接

港台衝突，九成源自lol

果d小學雞互片根本無人會理

問題係宜家既台灣後生(below 35)現實中真係好憎香港,EQ高既表面扮FD內裡racism,EQ低既就直接擺款+比說話你聽

35歲以上果班就正常好多,思想都成熟好多

「3年後仲喺度先同我講。」

痴埋支那度引發既劣幣驅逐良幣效應
港澳台全部仆街

依家有？？

以前香港視台灣為中國以外既反共清泉
台灣視香港為中國以內既反共清泉
覺得大家政治立場一致嘛

而家大家睇番對方咁多年黎其實都係口講反共, 實際上日日都大陸化緊
開始覺得對方都係冇誠信既騙子, 早就冇曬以前既美好幻想

電視台買乜嘢播
電視台旗下嘅娛樂新聞就吹奏乜嘢
製造流行氣氛 弄假成真

台灣十年如一日，最叻打飛機

前排睇翻丁蟹套 大時代
有一段係去台灣拍，
睇到個段心諗... 點解個場景同依家既台灣一模一樣
d樓、馬路、天橋、車都無乜變化
但明明香港既場景明顯同依家有唔同
1992年到依家都已經26年，台灣真係無乜點變